---
id: tx-957
izenburua: Sugeak
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/lEN0t9TJvMM
---

DILMUN diskoko "Sugeak" abestiaren bideoklipa.

Kontaktua: rodeostoner@gmail.com / 688683804

Bideokliparen egilea: Oier Arregi ( vimeo.com/oierarregi )


SUGEAK  (hitzak eta musika RODEO)

MINGAIN LUZEA DUTEN SUGEAK
POZOINA SARTZEN BESTEENGAN
MEZU JAKINEN DIKTADOREAK
MINA ZABALTZEN HERRIETAN

UTZI! KENDU!
ITZALI! LEHERTU!

INTERNET ETA TELEBISTETAN
IRRATI TA EGUNKARITAN
GEZURRAREN PREDIKATZAILEAK
AURPEGI POLITEN ATZEAN

UTZI! KENDU!
ITZALI! LEHERTU

--------------------------------------------------------------

SNAKES  (Music & Lyrics by RODEO)

SNAKES WITH LONG TONGUE
POISONING THE PEOPLE

DICTATORS OF KNOWN WORDS
SPREADING THE PAIN TO THE PEOPLE

LEAVE ME! GO AWAY!
SWITCH OFF! EXPLOTE!

ON INTERNET AND TV CHANNELS
RADIOS AND NEWSPAPERS
PREACHERS OF LIES
BEHIND NICE FACES

LEAVE ME! GO AWAY!
SWITCH OFF! EXPLOTE!